致所有被分手，心痛緊既巴絲打

俾人分手，會痛之餘，一定會好困惑，會係咁諗以前d開心野，
覺得以前大家曾經咁開心，甚至有過咁多承諾，交換過眼神，點解你而家話反面就反面，
點解唔俾個機會大家？

我係個好糾結既人，無辦法話分開就分開，真係會諗點解，
初初真係會覺得完全係自己唔啱，係自己無做某樣野，自己技巧唔夠好，家底唔夠好，
會好自責，會諗好多野點挽回佢。

但係最係我發現，好多時問題係出係人地身上，其實學習技巧，增加自己價值，永遠都係實際既，但係我地都需要清楚，你永遠無辦法滿足每一個人，就算你可以吸引到90%既人，當你遇上唔鍾意你果10%，你都只會係100%被拒絕，當然，鍾意左就要追，盡左力就要識面對。

我覺得關系之中最痛苦既係，無辦法係最有能力既時間遇上最想照顧既人，
會令我地陷入沉重既無力感當中，但係我地必須睇得透，好多野真係緣份，

有時你盡左全力令到自己金光閃閃，結果人地輕易就俾一個普通人追走左，直到若干年後，
佢可能會同你講，其實當年或者同你試下都唔錯。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

其實錢確實幫到好多野遇，而若然你既對象同你同等身份，大家交友圈一樣充滿同等級既存在，呢份優勢又唔存在了，往往係無錢，先會幻想只要我有錢，就可以點點點，其實根據我創業前後既經驗，我覺得都好睇運。

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

謝謝你

叫春啦

再大聲d

叫叫下就會慣

你係好野，條女就唔會走

即係你係一件自以為是既垃圾

咁好彩我條女未走，我只係多謝你肯回覆我，幫我推下post。

同樣好心痛，亦唔知可以做咩去令佢心入面有返我。唔算係遺憾自己對人差，但感覺自己可以做得更好。一切發生太突然，自己都攪唔掂思緒，聽到佢話忍咗好耐自己一種性格時，又覺得點解一直以來都無認真講過，當講咗已自己又決心改，就得返幾日時間，連證明都無辦法。
其實係明理性應該點諗，但有時真係好掛住，好想有多啲時間證明自己改咗。但係人地好似暫別期間無掛住我，其實可能真係太天真，當你好有心去改好想自己進步而唔單止為佢，天就唔俾機會大家再續前緣。
真係好痛好灰

心痛+1

SAME HERE

或者係今時今日，你有無改到已經唔重要，因為積積埋埋既情緒已經令到佢唔想繼續呢件事。所以巴打你都唔好太自責，改變係好事，不過人無完人，係我眼裡面既女神，係我d朋友眼中只係普通女仔，但係佢就係咁吸引我，好多野都係緣份。

呢樣真係好唔抵，希望下一段快d出現

想捉緊呢段 ...:(

最痛係唔明點解要忍住忍住，前個星期仲好甜蜜，後個星期就話問題太深搞到無哂感覺。由天跌落地嗰下真係好痛，你話寧願日日鬧交或者兩方面都淡都合情合理，根本以家過咗一個星期都完全接受唔到。
真係事出太突然，毫無防避咁跌落嚟。最心痛係點解一星期內嘅態度真係可以變咁多...

一個人提分手肯定唔係突然間既， 佢一定都係忍咗好耐直到而家先提出嚟嘅， 你而家可以做嘅唯有係尊重佢， 同佢斷絕聯絡， 因為呢樣係佢想要嘅， 千祈唔好繼續搵佢 ，等一個月甚至幾個月，等你睇開咗，你到時想聯絡番佢， 再約佢飲杯茶啦。

X2

俾人㡌真系好撚痛
明明我全心全意愛他
點會估到他會我背後插我一刀

完全明白你

唉巴打你起碼知個原因
我連真正點死都唔知
2個鐘前往常甜蜜
見面就喊住食飯講分手
一個似是而非既分手理由
已經冇機會可以考證

我唔係呢位巴打，但情況差不多

分手後幾晚等佢收工嘗試挽回 始終唔試過唔心熄
但見佢逃避既表情就知已經再冇機會
依家諗返同意你講法，尊重佢係最好做法
唯有等一個佢會主動搵返我既機會

你想追佢，咁你想要，同佢想要嘅嘢，邊樣重要？當然係佢想要嘅， 佢而家就係想要分開， 而且係經過一段時間思考嘅決定， 如果我哋唔尊重佢， 即係唔明佢呢樣嘢 ，佢只會對我哋越嚟越反感同疏遠， 相反你瀟灑離離開，顯得明白佢之餘，仲會更加有吸引力。

等一個月甚至幾個月其實係等大家嘅情緒都清零,到時重新去 吸引， 又係一個機會。

每個人都會遇到不如意嘅戀情， 就當係大家目標唔一樣。 有時問原因都冇用， 原因往往就係因為佢唔夠鍾意我哋。